## Архитектура проекта

* `DTO` - DataTransferObject. Слой, который представляет собой объекты, конвертируемые в JSON или из JSON
* Они содержат только те данные, которые мы хотим принимать/отправлять клиенту.
* Например, ваша модель `User` содержит пароль, но вы не хотите, чтобы клиенту в JSON от отправлялся
* Поэтому мы делаем UserDto, в котором поля `password` нет
* Либо, ваша модель `User` содержит список задач, но мы не хотим отправлять список пользователей так, чтобы у каждого был список задач (это некрасиво)
* Тогда в `UserDto` мы оставим только данные пользователя без задач.